秀茂坪山區兒童需要救助！

大家好，我哋喺住係秀茂坪地區嘅一班年青人。如果你未聽過秀茂坪呢個地方，我宜家話你知。

秀茂坪，就係嗰個繁忙時間行落山仲快過等巴士落山，冇車搭，少車搭，日日塞車，返工塞放工塞嘅山區。地鐵東九龍支線講咗十世，建制派次次都用嚟打飛機，但喺我哋照舊被遺忘。唔緊要，就算我哋係山區兒童，我哋次次依然誓要入刀山，唔怕冇車返嘅心情去金鐘。

秀茂坪，就係嗰個觀塘區最窮，甚至係香港最窮，亦都係最多老人嘅地方，社區資源少，基本配套少。雖然我哋慣咗俾人鬧廢青，但係我哋年青人依然好努力生活工作，嘗試向上流動，但今次運動，我哋唔怕同屋企人反面，唔怕街坊、老人家嘅敵視，唔怕失去向上爬嘅階梯，依然每次都行出嚟。

秀茂坪，就係嗰個畀保皇建制壟斷政治版圖嘅地方，禮義廉、創建(白偉俊，西環勢力)、工賊利用蛇齌粽餅、種票工程、掌心雷各種手段籠絡邨民，令到成個秀茂坪議會席位都畀保皇盡攬，乜嘢音樂噴泉，智能燈柱，就係佢哋用議會暴力一手通過。我哋雖然知道勝算唔高，雖然知道會面對各種保皇勢力嘅騷擾，但係今次區選，成個秀茂坪、安達臣、四順(統稱觀塘半山區)都有勇士出嚟挑戰保皇，阻止對手自動當選，希望可以光復秀茂坪，光復觀塘，光復香港。

秀茂坪，就係嗰個有一班年紀好細嘅同學仔，晚晚游擊建立連儂牆嘅地方。雖然基本上每次到咗第二日，都會畀激進嘅中老年人撕毀破壞，但係我哋嘅同學仔依然不屈不拗，屢敗屢戰，因為同學仔心知，牆可以拆走，想法拆不走。

就係今日(7/25)，我哋得知寶達區議員洪錦鉉

(民建聯觀塘支部副主席兼觀塘區議會副主席)係觀塘區議會環境及衛生委員會曾向食物環境衛生署施壓，發表要求拆連儂牆等之言論。平時中老年人摧毀連儂牆，我哋忍，因為對方可能只係意見唔同嘅街坊，但宜家建制派施加政治壓力畀政府，希望從根本上滅聲，奪取我哋秀茂坪人發聲嘅渠道，是可忍孰不可忍！

今日，我希望各位秀茂坪嘅朋友，觀塘嘅朋友，甚至香港嘅朋友，可以上嚟秀茂坪，盡公民責任，向洪議員積極發表意見，或者到觀塘區議會旁聽，同時可以幫助朋友仔喺寶達橋底、秀茂坪商場重建連儂牆，令秀茂坪變返做香港人嘅秀茂坪。

同場加映洪議員對721嘅真知灼見：

各位有興趣加入光復山區嘅朋友可以入tg group

住好遠 唯有幫你推post

屯門牛幫推

推!

作為窮人半山區居民真係比起其他區勢單力薄

我哋除咗喺大方面要光復香港政治，細嘅都要係自己區入手，自己社區自己救

秀茂坪撚留名
你講既社區問題深有體會
廢老、蝻、童黨、黑社會、新移民樣樣齊
但大家都唔好因爲咁放棄自己既社區啊

順天jj 附近好似連連儂牆都無

同廢老開戰

整蓮花圖會唔會好d？

727直入元朗

一直都有整，而且有效，有段時間連儂牆存活超過48小時，不過之後可能有某啲勢力搵人搞連儂牆

幫推

涉嫌刑事毀壞嘅老人

秀茂坪基本廢老藍絲集中地，最撚慘仲要痴痴地。住撚左20年，睇住成條邨變成深圳社區咁真係幾無奈。

推推推

街坊全力推呀

全港綜援廢老比率最高嘅地方，九十年代黑社會童黨橫行，而家就土共老坑攪風攪雨

push

自己社區自己救，我哋唔做嘢，唔種樹，後代就實曬死！

日日成班廢老坐711門口跳舞飲酒食花生賭十三張，成地垃圾污煙瘴氣。夜麻麻嘈到人唔使訓，屌佢地咬老綜唔使做，難為第日要返工既街坊

加油ching 我都係住寶達的。前幾日見到連儂牆俾人拆咗都好氣憤

安達安達仲大獲，好似返左深圳咁。樓下仲有人玩屎種野，痴撚線

呢句真係hard mode
加油

區

推。住秀茂坪真係好無奈

推
建制票倉

條撚樣寶達 仲有上秀下秀喎
同埋安達 加 安泰新區

推

同你講 最少半條邨係拎老綜

遠方支持

推，加油

建制死全家屌你老母！

推，加油呀！

推呀!!!!!!!!

當年住過寶達(非人生活，多新移民日日唔返工打開門打麻雀，放養兒童攪到冷巷成地飯。空地大媽跳舞冇路行)，絕對明白你既感受。加油

支持

Pish

Push

推 推推推推推!!!!!!!!!!!!

推，支持

Gchi
有咩實際行動

lm

加油

九東廢老大本營

元朗黑夜721放影會設備已經齊，朋友有興趣幫手可以入tg 谷幫手？

時間：天入黑後，約7-8:30 7/30 7/31 8/01
地點：視人手再確定（觀塘山區）

其實我屋企樓下都係
我每日放工痴完，第二日番工行去搭車嘅時候，又會見到已經比人撕走左

日頭好少手足係附近，怕比佢哋打

pish

點會唔識三五成群

呢個連儂牆位置真係唔好,阻住等車既人睇馬路d車

四順撚留名
順利巴士總站電話亭每日都俾人清咁濟

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

Push
太遠：幫推

加油呀

可唔可以搞埋九龍灣

推呀變佢做連儂坪呀屌佢老母

呢幾日見到個牆拆完再整整完再拆今日又靚靚仔仔咁係翻到，真係要多謝秀茂坪山區兒童！！呢到藍得很，塊牆都存在到，好勁！！！

聽聞成個山區都係綜援撚
有錢到想救都救唔到

PUSH!

洪錦鉉呢舊大垃圾係寶達自動當選咁多年，屌佢老母，希望今年有人出來選，挑戰下佢都好，等我有票投。

希望你下次有人搞事係LIHKG出post 通知聲，係附近我實落去支持

秀茂坪成個狗宿舍喺度

拆一起十

唔怪得今朝見到有人清

香港人加油

加油!!!!唔好睇小自己既力量!!!!!

仲有曉麗山區兒童

班廢老咬老綜鬧人廢青，但係呢班廢青第時係出糧比你買煙、賭馬

一齊打倒廢老同d大陸喱

from安達

兄弟爬山

一於同佢地開火

我親眼見住佢兩個拆, 男廢老拎住兩把刀仔

幫手入黎做個統計

［統計］ 727元朗到底幾點

推!!!!!!!1111

幫推,一陣去幫手

撐梁凱晴

觀塘人G持

深藍地區

Agree 會唔會有第二個位又係人流旺又易守啲？

每次見到啲保鮮紙定包書膠比人一野拆晒都好心痛

搵個有牆嘅地方 起碼佢地難拆啲？

去過一次考試好撚恐怖
有白卡細路等巴士打尖 對住馬路放飛劍

之前曉麗都有幅連儂牆，過幾日都俾啲廢老撕爛，第二日牆都冇埋，秀茂坪真係好撚多廢老 淨係識賭錢飲酒食煙

可唔可以幫埋翠林

好撚想光復秀茂坪啊屌

蘇麗珍一定要做低佢

秀茂坪+四順,仲衰過天水圍

下次企係佢辦事處門口做人肉連儂牆

翠屏L表示支持

唔撚知講咩好，我出世住秀茂坪住到三張嘢先搬走
搬走嗰陣都已經好撚多新移民
而家返去重撚離譜，佢老味想當年大家低調生活相安無事
家陣佢哋好似搞少陣你都唔撚安樂，度度都烏煙瘴氣
我老人家家陣搬到好撚遠支持唔到你哋啲乜
但我屋企全家黃絲（屋企人我愛你哋）
我會單聲佢哋，見到你哋一定會支持你哋㗎！

民賤聯食屎啦！

屌 民建聯連一幅連儂牆都容忍唔到

秀茂坪商場岀面班廢老好恐怖呀

加油！

垃圾保皇黨

曉麗同胞
今年多左兩個張先生出戰
應該撼動到蘇麗珍
但係曉麗豬多 連藍都不如
真係好難攪

我

屌老母
我1823過 但係因為7仔對開唔算室內 冇得告佢哋食煙

係嗰邊讀書

死廢老

九龍灣人幫你推

我係南邨人
陳耀雄前日整左poster遣責衝擊中聯辦

支持！

光復香港 時代革命

寶達安達秀茂坪出名多大陸西同廢老
見撚到佢地係McDonald 嘈到閪咁就燥

Any肥， support
做咩都好要小心安全

支持你地！

陳耀雄係建制力量
入面有謝偉俊

加油啊！我地支持你地！

仲有岀名黑過黑社會嘅秀茂坪警署

曉麗豬真係好多 個個都事不關己咁

搵其他區議員幫手可以嗎?

秀茂坪JJ留名
push

我覺得已經唔係食煙咁簡單

今朝東面上巴士站條樓梯有2張

食煙
破壞衛生
阻街
粗口

[人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

幫手推 好重要

好似有人積極考慮參選

秀北留名

FB秀茂坪群組極之on9, 唔俾講政治野

今屆區選主打係將創建力量收皮

秀茂坪警署出哂名
臭格特別臭

上個禮拜有一個電話亭有，仲要整得幾靚，可惜琴晚我經過已經被人拆左

曉麗好多深藍，蘇麗珍一早打好哂關係
而家個張生真係要靠後生仔投票選出嚟

鬼叫你唔收埋

呢D區太多生蕃

寶達留名

你地努力啊！支持你地！

屌 個group就由佢啦

新蒲崗幫推
九東算唔算係咁多區入面最冇起色

寶達撚留名
求求各位 今次唔好再比民殘聯再連任

秀茂坪兄弟一件
E 家過黎幫手

當一個家庭生一至兩個小朋友
一半夠秤投票
後生仲要係有票率最低
兩位張生咁樣𠝹票法
真係好難贏嫁喎

大家戴安全帽要留意嘅一樣野
安全帽上面基本上印有到期日
如果唔係走到前線嘅手足 戴過期嘅都還可以
但千千手鐲盡量唔好用過期安全帽！
因為過左期嘅帽入面嘅保護物質/出面嘅膠可能會硬化 變得脆弱！

如果秀茂坪出到個區議員唔係民賤聯就好啦

寶達撚留名

港島山區兒童全力支持

光復香港 時代革命

曉麗撚幫推

多謝你地一直以來嘅努力我地離成功不遠喇，要堅持住

我個得譚香文條𡃁真是不了 都唔係本區居民
張xx起碼都住秀茂坪啊

可唔可以入黎幫幫手
[人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

秀茂坪大，細個讀秀天，大個搬走左，幫你推，支持

成個區紅到仆街
過到順天先有白鴿黨
依家仲話爭取寶達同南邨起電梯
有咁多錢嘅話改善聯合服務重好啦

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會

7.27 元朗反警黑勾結

針對5大訢求

7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

你地有幾多人？愈多人愈安全
頂住！

秀茂坪人，見到俾人拆左有d心痛藍絲老廢多到痴線

希望曉麗苑嗰個張生可以贏到
大家可以search佢Facebook支持下
利申：住秀茂坪

我都住過兩年秀茂坪
入面新移民+廢老佔左9成以上
好撚恐怖

上次上山打波都比d蝻阻住哂 真係燥底

秀茂坪之寶 寶達撚

順利撚推

鑽石山幫拖

支持！
利申 01年開始住曉麗
咁耐以嚟 都係條仆街So麗珍贏
條撚屌同白偉俊一條船
錯！係同中共一條船

推啊

我都係SSp人，
上次係商場對出見到廢佬
屌到佢反肚

秀茂坪成日見好多痴線佬

周不時見到啲痴線佬係條街叫
廢佬又多

加油啊

push 秀茂坪兒童加油呀 入TG呀 各有各支持

有個好撚中意對住啲舖頭打拳

屌我舊同事住個邊

語連儂牆一直起唔撚到

難怪成日第二日都會唔見幅牆,原來比人拆左
拆一掛十

好記得有個呀嬸化撚到紙紮公仔

呢個好耐無見
細個見到會嚇親

條邨唔係大陸一堆
就係少部分隱世中產
最後最多就係廢老
安達之後直頭 普通話四處飛

住左30年

仲有一個成日亂咁大叫
試過搭13M畀佢踢 屌那星

安達安泰真係重災區 上過去淨係聽到普通話

[長文]人生最重要的選擇題

我收到佢張傳單都打個突
喺龍蟠苑過黎選
連我都convince唔到啦
更何況曉麗果班懶有學識既豬🤷🏼‍♀️

光復香港，時代革命

癡碌圓柱個啲有冇得諗

360全包圍

睇你點撚拆

安泰JJ
附近已經連普通話都聽唔到，得鄉下話
安泰安達呢啲新邨係蝗蟲重災區
每次整親連儂牆都係第日已經比人撕晒

好多曉麗豬比蘇麗珍洗左腦
呢排成日走出黎係巴士站派禮物做戲

夠唔夠屯元天遠先？

上屆有嫁 但果位師兄太遲先宣傳 洗樓
如果今年有 一定call晒啲後生投票

趕走條鄉音佬

秀茂坪人
我都想踢走中聯辦要員……

最少被拆兩次
寶達天橋影落去果張21/7 09:30發生, 另一次係昨日

加油 我都係smp人人

幫幫元朗居民 維權反黑運動

安達巴總第一次起牆兩個鐘收左皮

上界冇知名度+太遲，我有投佢，可惜輪成3000票，寶達廢老太多，但今次有人選我全家5票都投哂佢。

觀塘好多本地出生長大嘅南亞人讀書，佢哋都係政府濕鳩少數族裔政策嘅受害者

你哋果邊有白鴿黨係咪好少少定都係無分別？

條梯既使用八成以上係廢老，仲要朝朝民建聯係果度派野，好難搞

可唔可以call下泛民派條友黎選下？

wtf，重口味到

早兩日同frd整咗二個細牆
一訓醒就畀廢老拆咗
利：同樓主一樣住秀茂坪 個牆喺秀明樓天橋度整
希望有多啲秀茂坪手足會幫手

元朗牛幫推！

秀茂坪真係垃圾地方黎
利申 秀茂坪居屋撚

依條友係福建人，而秀茂坪寶達出曬名多新移民同廢老，入面一堆福建人鐵票，除左自己投票最緊要留住屋企老人家等佢地去唔到投。

好多都聚賭 曾經見過啲廢老打交

如果想解決秀茂坪商場7仔對出班廢佬嘅問題
既然1823話叫控煙辦無用
1823搵食環告佢哋阻街/破壞衛生（因為佢哋啲煙頭全部掟地下就算數）
同埋洗領匯班契弟個email投訴得唔得
次次行過都好炆憎

有冇認過係秀茂坪商場出面整？

順安L Lm

聽日落去痴

我都係四順人

衣度真係無得救

上次選立會個仆街區議員就係叫哂d老人家投謝偉俊

四順人報到

順利人留名
住係深藍住宅

選舉近了 可能又知今年有兩個正常人同佢爭
再加埋文宣組舖天蓋地既宣傳
係時候要做戲嫁喇
早兩晚一點左右喺曉和樓下同個朋友傾計
見到佢喺曉麗行黎行去係咁兜圈
都暗屌佢平時唔撚做實事
到就快選舉先出黎做下樣

Btw覺唔覺呢間新既管理公司真係好撚垃圾

Support

連儂牆佢地撚會睇
整「撐警陳百牆」先可以令班老人接觸到正確資訊

Pish... 我老母住安達

住四順
兩舊都係屎 你叫我點揀

撐，山區兒童都要有發聲既權利!

覺呀 淨係識係咁出通告痴係部𨋢度

早幾日 見屋企樓下有

起碼繼續保住蔡澤鴻先

秀茂坪人 而家先知有連儂牆一陣落去SUPPORT

呢個禮拜收工橋底落車都見到你哋好比心機整
你哋要加油 有咩要幫手隨時出聲！！

住咗寶達十鳩幾年
睇住廣東話都講唔正嘅洪錦鉉用極大量蛇齋餅糉踢走當年唔記得第一定第二屆選到蘇姓嘅區議員
然後就一直坐撚到而家
條邨好撚多廢老 希望今屆有人可以踢走個撚樣我唔介意做助選

秀茂坪得一個居屋
你咪認左你喺曉麗人囉

曉麗撚推
光復香港 時代革命

成日見到樓下27巴士總站嗰度有
民建聯啲海報 即刻想搣咗佢

啲管理好似都好垃圾咁，問乜都唔知
新嗰間啲保安個feel又好似好求其咁

冇
我好少見白鴿出現係安泰
次撚次都係林瑋

純粹問下秀茂坪有冇TG group傾

曉麗真係好撚多豬

滴水滴到好似黑雨咁
叫啲管理員上黎睇
搵塊死人鏡照左成粒鐘話check唔到
又攪埋晒啲乜春佳定獎學金
淨係講管理廢唔可以交cash已經夠晒煩

[/quote]住四順
兩舊都係屎 你叫我點揀[/quote]起碼繼續保住蔡澤鴻先[/quote]成日見到樓下27巴士總站嗰度有
民建聯啲海報 即刻想搣咗佢

[/quote]

7-11隔離幅牆有冇得諗
成條邨冇乜邊個靚位

秀緻樓地下波檯成日有人鋤DEE

安達9成都係大陸人 你ko到佢地先算啦

新區都唔努力啲 一陣又保皇攞咗
就唔使旨意咁容易攞得返啦

支持 住左係秀茂坪25年

推
細個喺度住

push!

Agger
我都係住安泰
之前試過攞物資去連儂牆
結果一晚就俾條仆街廢老撕左
我住個度成層連埋我得幾戶講廣東話 一戶南亞（好似係 唔肯定） 其他全撚部講蝗話 住係個度似返蟈國多過似住係香港

我都係 樓上長期滴水 照完又話私隱理由唔講得邊層滴
之後叫佢處理佢又話果戶人唔合作
之後不了了之

屌 真
我屋企樓下個男看更長期著鞋唔著襪踩住個鞋踭

呢區又係好難攪！開左Telegram未？集合附近人好重要，唔係就一直只有被文盲廢佬攪，建制派唔想你地攪就一定，最緊要係拍片上傳，新聞壓力出現佢地就唔敢亂黎

順天人留名！

間新管理公司淨係識提大家準時交管理費

想講乜春

講窮仲有翠屏

安達安泰根本就係蝗蟲+廢老集中地
出街聽蝗語多過廣東話

秀茂坪嗰邊除左多廢老多蝗之外 仲好多狗
大大個警察宿舍係度
搭車行經寶達連儂牆 一係有狗拆 一係廢老拆
平時又唔見班狗咁勤力
雖然住係建制票倉區 都希望有機會選岀個非建制派岀黎
觀塘區好多白票 班撚樣乜都唔洗做就自動當選 諗起都嬲

推！

巴打最好零晨先去開工
秀明樓超多巴士停站又多人落車
上兩次同frd整得勁尷尬
雖然無人阻我哋整 但個個都走嚟望兩眼
又擔心會畀廢老偷襲
明明唔係做啲唔見得光嘅嘢 但都會好唔自然

同意

有冇各自選區嘅tg group？又秀茂坪又寶達又安泰又四順好難集中討論

啱啱搭車經過 見到好多人

1823 搵控煙辦投訴好似唔多理
聚賭好難1823投訴
我估佢都係話警方開左case 俾個no 你就算

想講生活係豬圈真係好撚辛苦
珍姐又年年當選 又叫唔郁班豬隻去投票
投又係投珍姐

希望有人出黎 等佢唔洗自動當選

光 復 觀 塘

啱啱落車 見到好多人
奈何我今日返左十幾個鐘工無得幫大家手

屌 真係
我依家得個case no

努力興建 盡情破壞 彼此也在捱

樓主 請問你可唔可以介紹下個牆係邊 想去幫手

講痴線，點可以唔提順天紅衫痴線佬，有一次半夜落街買宵夜掛住玩手機，冇乜睇路，行到佢身旁先feel到有一件好似劉以達(大內密探零零發個look)咁既物體出現，果時以為奶野，嚇到雞咁腳離開。不過勝在佢唔大叫，唔搞人

巴打，貼野不如試下擔梯貼高d, d 字大隻少少，無咁易拆到

我有個同事住寶達
超級廢藍絲
30歲未夠 個樣典型藍絲狗樣
一見到老細成個太監咁
對住低級職員就呼呼喝喝

利申
我以前住秀茂坪
一有能力已經搬走了
真係冇留戀秀茂坪感覺

我知秀茂坪，我細個時算係旺過吥

其實蘇麗珍住曉咩閣？
啟勝好似係曉麗開村用到依加 做咩冇啦啦轉？

Exactly
我老豆每次都投蘇麗珍同謝偉俊

曉逸
呢個係全村都知既秘密黎喎

幫你推 我都知地理環境差條路唔易行

安達上次起完牆無耐就比人拆咗
太多新移民同廢老了
不過呢幾次遊行坐213M見到成車黑衫都幾感動

曉安
路德會幼稚園上面

真係冇留意 平時都唔見佢 有時連有冇依個人都唔知

20年前班BB/豆丁而家都大曬
都唔知夠唔夠cover d票

d 毅進仔係唔會理
開左case 就收工
我試過投訴第二區有巴士站成日被車違泊阻住巴士埋站
1823 左好多次都係得case no.
最後有次
唔知係咪條毅進仔太得閒
打電話黎話你1823 投訴過左兩日先去到佢地手上
車都走左根本無用
叫我下次一見到就直接打去警署報案室

開村住到依加 好似一直都只係得蘇麗珍選

中秀果個乜撚黃春平只見過佢一次, 係麥記買外賣宵夜

係啦, 高d 廢老拆唔到

秀茂坪撚+1!!!!!
忍左呢個地方好耐 終於有人講！
住係到好似返左大陸咁，勁多咸濕呀伯，勁多150，勁多死廢老！！！
最需要光復既地方一定係秀茂坪！！

之前有幾次都有人同佢鬥，好似一個係男嘅，另一個姓盧？唔係好記得
但佢太多鐵票啲Auntie老人家全部係佢啲fans

以前住寶達非常明白
幫推

不是曉安啦

等左好耐 唔想再見到洪錦玄

一大堆講鄉下話，行落街聽唔l明d人講咩架
仲有成堆蝻bb，公園係正正中間，回音響到呢
閒日準時下午4點嘈到9點，假期早上8點嘈到夜晚10點

垃圾之地真係好撚搞，太多無業遊民

安達仲多蝗

未搬入黎前仲會好心幫人推門等人入，
個下個啊婆用有口音嘅普通話同我講多謝，
仲問我邊度黎，鄉下邊度，
忍唔仲大大聲答句 我香港架！
從此之後唔想係呢頭做好心

最撚雜種既屋邨，多蝗多廢老+保皇黨，成班靠綜援唔打工既廢柴拉低哂觀塘平均收入
年青既加油有條件就唔好留係呢d鬼地方喇

秀茂坪街坊
推呀

對面海 會盡力幫！

仲有好多個新移民添
dllm特別係後面新起果條邨，好撚多講普通話既新移民

順天巴打幫你推

巴打加油

Appreciate. Push

藍田人支持你！！！

佢哋係部分有精神問題嘅，成日見佢哋自言自語

秀茂坪本身既存在意義就係權貴派既票倉
本身係成區都係深藍無腦綜援廢老
日日賭波賭馬食煙啪針
唔死都無撚用個隻
啲權貴派既人知道咁樣先可以控制班垃圾去投自己一票
貪佢地夠戇鳩容易洗腦同控制

仲要成班無撚用新移民大媽同啲蝗嘈撚到仆街
基本上秀茂坪道係一個精神病院
入面唔癲都俾佢地俾癲
希望有個正正常常既議員出黎整頓下秀茂坪
利申 寶達Lennon wall有份整 由秀茂坪街市整到去安泰

加油ching，我都係住秀茂坪
下次要幫手就出Po 我一定會嚟幫手

秀茂坪真係幾多痴線
成日見人周街叫
我又試過同我朋友夜晚坐係商場出面個木枱位吹水
冇啦啦有人行埋黎問我地可唔可以比錢佢買包食
我同我朋友你眼望我眼咁就走左
秀茂坪好多老人家都唔抵可憐 一到賽馬 成班人坐係到賭 又煙又酒 諗諗下交稅養依啲仆街真係心痛

條垃圾洪錦炫 唔知做過D乜
D廢老就愈黎愈多 冇眼睇

唔洗驚 拆一貼萬
垃圾廢老 放長雙眼睇佢地幾時死
日日淨係坐係度 阻9住曬

有冇秀茂坪tg gp?

但之前果啲所謂對手真係投唔落手
好似果個清潔公司老闆
擺明有問題嫁啦
點投呀

由細住到大嘅寶達撚
洪錦鉉正一垃圾

你入咗去個谷，話搵失散兄弟，應該就有人即刻搵你

以前係秀茂坪讀書嘅jj 幫推

仲有個大粒墨同佢鬥過，條大粒墨輸左之後加盟左佢個團隊
唔知想點

上年有位巴打去左選
如果今年有巴絲黎選 做義工幫手又點話

秀茂坪撚！！

如果安達，可以出「起合作運動」，晚晚都系違例泊車

連登有愛，而家好多人聚係到

順緻好少少
啱啱上兩年踢走咗班仆街廢老組成既業主立案法團
衣班思想偏黃
不過選區議員無得玩
個符碧珍自動當選
早年7警單野
條八婆仲喺紀律部隊宿舍門口d欄杆掛哂banner
大大隻字寫住撐7警
DKLM

安達安泰全部講蝗語 小上海咁款 好慘呀我地

最撚on9係秀茂坪咁大條村（都冇邊幾條村可以大過佢）上秀 中秀 秀南 曉麗
交通可以差到仆街
曉麗都好啲 返工時候行落地鐵站一定快過垃圾34m
秀記真係等車等到暈

推一推

仲有順緻

港島南區居民幫推

一方有難，全港支援

幫推

Btw, 一次都未去

仆街次撚次上秀茂坪商場食野有九成都係新香港人黎
住曉光，隔離屋都係講蝗語⋯⋯

做山區兒童已經好慘 而家比人恰到上面

秀茂坪好遠 推啊 推到秀茂坪巴絲出嚟

順利撚推推推

藍田人幫推 ，加油！

洪錦鉉扮為民生 睇佢唔順眼

上過個果邊商場一次
其實幾靚
不過好偏僻
同埋好隔涉

違泊又係通知毅進仔

plan好光復, 我會黎幫手

巴士站就秀暉樓，小巴就寶達橋底

屌班仆街老母

辛苦哂巴打你地
好多晚都見你地係度起牆
但日頭就唔見左

加油呀。

夏天行到落地鐵站衫都濕晒點行
34m勁垃圾 都唔撚想做咁款

to be far, 每個星期三黃昏都係堅樂出邊擺檔，真係聽人投訴唔係19度血壓

未見過其他黨/組織咁定期出現做野

萬事小心

秀程樓對出的士小巴站搞埋可唔可行

errr如果我覺得佢地可能有啪野會唔會太過份 純粹估下 之前有聽過人講見過地下有針筒添

走廊光管燒咗十世，叫佢換叫撚咗十世都未有人換

呢度痴線既 老綜既多到你唔信

我以為順利係isolated

前排 胡志偉辦事處個度有，不過俾人摵曬

屌佢老母閪，強烈爭取咗係山邊起𨋢上斜路巴士站位十鳩幾年都未撚起到
拉塊banner喺條街度強烈爭取強烈抗議就當做咗嘢
垃撚圾
蛇齋餅糉就最撚叻

開咗個四順 telegram
想入既留contact

大大力G持
利申 住樓上山頂的安達

開咗個四順telegram
想入既留contact

求link

加油幫推

Tg 新用戶

加油支持

推 同問

完全係深圳區 朝早夜媽都有大媽舞表演 聽得最多係普通話或帶鄉音既廣東話

其實真係雜得好過份
啲150蝗好似唔洗翻工咁，平日日頭都好鬼多人喺街hea
啲廢_好鍾意喺屋村範圍吸煙區以外煲煙
雖然唔係自己屋企，但每次見到都眼火爆
屌你班廢物嘥撚囇我老母交啲稅

秀茂平呢度真係死氣沈沈

巴打加油

好慘香港人變左少數族裔
最多蝗，其次蝻，最尾先香港人

屌我都係，我啱啱諗住開咗先
都唔係好識搞

秀茂坪完全系低層社會人士集中營

自己地方自己拯救！！！香港都需要你既力量！！！

推
我都係山區
日日朝早塞新清 落山

秀茂坪友🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️

籌旗起再教育營俾廢老

僱用黃絲版娜娜

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

剛開四順 tg group

推 會唔會喺秀暉 好多廢老日日喺度坐嗰度整陳百牆
專貼長輩圖？？ 小巴站嗰幅太多字同單色調
唔夠eye-catching

曉麗有無地方可以整連儂牆

程寶珠真名？我好掛住你呀

唔好怕行出第一步，每個公眾空間都可以起牆，秀暉站做法都系用保鮮紙拉牆再貼

同樣係安達，朝早返工日撚日d大媽係個廣場跳舞，然後側邊d阿叔阿伯坐係係度𥄫，差在未比利是

推link

住曉麗勁想搬走
秀茂坪食嘢貴到仆街，我屋企樓下商場仲平過佢公屋商場

仲有條撚樣蘇麗珍係監警會成員嚟
條死仆街612之後有去過撐警

同你玩游擊東貼一張西貼一張

全部都係廢中廢老廢蝗
要加油呀！

呢堆地勢越來越高，同埋順利有紀律部隊宿舍，以及無地鐵，純粹俾多啲資訊

秀茂坪深藍，各位巴絲打要小心呀，唔好同佢地硬碰

年輕人加油，感謝🙏🏼

加油
香港真係好多地方都要拯救

秀茂坪好似係警犬重地

黐孖筋嘅 夜麻麻12點幾都係拍門話有人投訴滴水
屌你會唔會咁夜走來問啊
問返仲要係低我十幾廿層嘅話滴水
痴線咁會唔會係我屋企呀

蘇麗珍係建制啦，喺曉麗好似無人贏過佢
希望今年有人攞到佢個位！！！

番將軍澳經秀茂坪個啲車
放工時間就比啲秀茂坪友坐爆哂
真係入將軍澳個啲唔好話坐
有時連企都冇位企

跟住我問一個住秀茂坪既frd
點解要咁樣
你地冇車坐架咩
點知佢話 真係冇
一係就好慢

但其實曉麗係唔屬於秀茂坪
只係近

大西北牛推po

四順jj 推

樓下個保安十足十個道友咁
又求其又頹 成日都開一半衫鈕
見到啲保安全部都超過60歲咁

加油，一樣係秀茂坪人。秀茂坪連儂牆除左寶達有之外，秀茂坪商場對岀都有，一齊去支持下

3個人選而家希望個兩個後生仔搞個初選先 唔係只會攬炒

家中淺藍廢中比較buy 曉麗新動力

有。
秀茂坪要人

可能你覺得我離題，不過想知邊位積極人士/社區發展主任準備打大佬？

其中一個係譚香文嗰邊空降落黎，不了
g持曉麗新動力

g持

秀茂坪之友
但見到成村都係廢老真係好灰

秀茂坪要人

四順jj 間唔中見到d天橋有一兩張memo紙 但好快就被人拆左
比起山腳 呢度聲音真係好薄弱

經過既巴絲可唔幫手求擴充下，同埋放物資個袋冇用包書膠封實，落雨就會整濕晒啲memo。希望有巴絲得閒去整靚仔個牆佢

冇計，廢老邨

pish pish

都見過keep到兩日
第三日無哂

秀茂坪真系堅山區甘，日頭啲人走哂去出翻工，得翻啲廢老系到

係

有咩即講
利申 秀茂坪巴打

你老味你打啲字可唔可以唔好咁撚5p呀
打返正體字得唔撚得呀?
上連登唔撚識規矩嫁咩

寧波第二中學隔離過秀茂坪條橋
之前有人貼 不過俾人清左

捷克 真。連儂牆 24小時消失一次添啦
驚西

重有狗舍。

呢晚好多人好感動

秀茂坪同四順真係廢老重災區

剛開秀茂坪四順 tg group

其實有邊個位貼又唔會比廢老撕走

曉麗前身係秀茂坪邨1-17座

翠屏連連儂牆都無呀

可唔可以搵巴絲光復秀茂坪

秀茂坪+1
D廢老真係多到爆
成日行過D啊伯，望人嘅眼神真係超令人唔舒服
好明顯好猖狂咁望住你個胸咁行
見到寶達天橋下個連儂牆，都估到一定好快俾人拆
因為秀茂坪真係太多廢老
不過見到真係拆一貼十，好快又會起個新嘅
就覺得好感動，所以次次經過都會讓貼返幾張
覺得可以存在到咁耐，真係好勁

聽日裕民坊搭小巴上黎

你都識講前身⋯⋯
香港以前英國殖民地添啊

秀茂坪反黑狗好恐怖，小心 d

秀茂坪商場對出巴士站連儂牆
啱啱經過發現啲筆唔見晒麻煩各位秀茂坪巴絲聽日得閒幫手放翻幾支筆 膠紙 memo紙落去 方便翻啲想寫野嘅市民

sau mau ping 90%無得救
如遇廢老，都係落觀塘吧，不希望小朋友受傷

前寶達撚表示呢區好多支那新移民同廢老
好撚憎洪錦鉉呢個仆街
民建聯最無恥！

612開槍隻狗就係住嗰度

剛開秀茂坪&四順 tg group

推，樓主加油!!

你有咩資格代秀茂坪話係最窮既地區? 我住係你講個區都真係唔覺得你講到咁差
利申 我有企係前線幫手 單純見到你呢句令我好唔舒服

佢啲banner show出黎個啲野冇一樣有落實過
見佢成撚日派米派福袋俾廢老

加油 唔好放棄

寶達算唔算秀茂坪？見過有人渣GTR同埋其他mk車

利申住寶達

收到 收工果日見到真係好感動 估唔到咁藍既秀茂坪都有

有屋企人住秀！ 都想佢地生活好啲！ 大力一推，希望成個香港一齊變好！

我係寶達撚 純粹唔認同呢一項 點計都未係全香港最差掛 點解要講到咁樣

寶達撚表示朝早成日有班大媽喺樓下跳廣場舞，唔講唔知以為我北上咗

唔洗care既 連登仔講野就係咁 唔係第1日知

曉麗唔係計秀茂坪

公屋地區係咁嫁啦(雖然有少量隱世有錢佬渣跑車)

四順同志在此廢老多到不行

加油
never give up

天水圍仔幫推

剛開秀茂坪&四順 tg group

咁四順係邊個警區？
秀茂坪警區好大喎
分分鐘管埋華峰園祥和苑同功樂道果邊

曉麗班看更好撚快手架 蘇麗珍

細個住過秀茂坪7層
嗰度d人根本就係老咗嘅紅衛兵

你地要加油呀

呢條可以話係港版Rust belt
特色係絕大部分中年+老嘢 公屋佔大多數 大部份保皇黨靠蛇齋餅糉自動當選 人民智商極低

講個數據比你知，秀和樓平均住戶入息中位數喺，8540，觀塘喺22,000，香港喺24,890。秀和喺特別例子，因為佢30%以上居民都係老人。整體嚟講有幾座雅義安景程賢喺高於觀塘中位數。

我估你指嘅係大秀茂坪，包埋曉麗、寶達，噉樣整體入息喺會提高至觀塘第三(2016統計處數據)。不過宜家多咗安達安泰，唔知到會變成點。

如果我喺解釋上唔太清楚，我喺度講番句抱歉。

呢個真，真係擺張枱出黎聽街坊投訴。之前麥富寧個撚樣就真係橫額先見到佢

726機場文宣片

［重要］點解冇人提聽日機場集合，要人啊！！

請救救秀茂坪

馬路對面巴士站矮牆點睇？前幾日好似有一兩張

貼果個位無用 人流唔多

我哋次次依然誓要入刀山，唔怕冇車返嘅心情去金鐘。
幫推

觀塘區議會真心冇個好人
唔好旨意人地救喇
自己救自己啦 爭氣呀

光復香港
時代革命

呢幾條村 不斷黎啲咬綜援無貢獻既死支那窮鬼，搞到烏煙瘴氣

安達撚Lm
啲廢老坐係去旺角van仔站度cam

住係附近
有時經過秀茂坪望住出面咬老綜班廢老就想逐個捉出去打
聽到佢地屌啲巴絲搞亂香港 我真係屌都廢事屌落去
真係戥住曉麗班人慘。同人講住曉麗就比人當住秀茂坪
Btw曉麗果邊有咩位搞到連儂。經過都可以幫下手

幫推！

再起

安泰撚表示每日見到好撚多菲傭出入
有咩問題部𨋢d通告都會寫哂叫單位同菲傭注意
r爆頭都諗唔撚明 點解住公屋住到咁撚富裕

秀茂坪巴絲加油
面對咁多頑強又無腦藍絲真係人都顛

曉麗本身咪又係秀茂坪徙置區

巴打小心安全

加油！

剛開秀茂坪+四順 tg group

南邨撚留名

樓下Ok附近，成班廢佬日頭聚賭，夜晚就成班童黨聚集，搞到成地垃圾同煙頭，烏煙瘴氣。

明明個議員辨事處就係隔離，都從未沒改善過，十幾年如一，真係唔知個議員有咩用！？

你屋企本身咪又係亂葬崗

安達撚 好多蝗

點會唔係，安達都係秀茂坪

G持 自己區自己救

今朝佢又係巴士站
記住打底蘇麗珍

曉麗事實上係秀茂坪，重建前叫下秀茂坪。

之前曉麗巴士站有連儂牆，但之後好似無左。

利申：老豆老母住曉麗

支持，我搬左出去但仲 keep 住住址喺曉麗，投票我會 any one but 蘇麗珍

屌你老母條友好似呀雞咁

唔想洪生再當選

住左秀茂坪邨5年 真係覺得好似第三世界一樣。 早又大媽舞晚又大媽舞 成邨大陸中老年人 連樓下保安都係講鄉音既! 商場美心一早坐滿哂亞叔睇報紙唔願走, 而家暑假好d 平日班蝗女人湊完細路返學6,7個人霸住哂d位! 屌佢老母!

LM 同樣南邨

南邨人
希望爭取到213X早上開寶達特別班次

廢老彈開

遍地開花！

剛開秀茂坪+四順 tg group

推推 去唔到機場既朋友 可以考慮今晚去中秀

秀記有group架啦

南邨80%新移民 痴q線

是但搵個人出來我都會選佢嫁.
但首先要有人出來.
想投票都冇得投.
早上咁多人等車,唔一定係廢老玩哂嫁.

屌你老母, 寶達橋底連儂牆被縱火

比人燒左

最緊要人無事

噚晚俾人縱火燒咗橋底嘅連儂牆

班友好痴線 放火都做得出 , 幾時到殺人?

我係fb pm左林卓廷講返縱火事件, 佢覆左我話收到

廢老撕到手軟 走去火燒

燒完再貼
大家鬥長命

比人休息下,重新整過都要花好多心機嫁

大家呢兩日都攰，要俾自己休息下

曉麗後生既唔夠豬多，業主立案法團都深藍嫁！白偉俊成日黎！搵人握手！

唔係癈老，大部分係痴線!秀茂坪攞白咭人好多！

噚晚除咗重建咗寶達橋底，仲加建咗曉麗

曉暉低層，好多時同佢同lift

今日我哋嘅山區兒童又重建返商場出面嘅連儂牆。之前巴打黐喺燈柱嘅李鵬追悼會文宣仲黐喺度

宜家我哋tg group轉咗新link，大家想加入嘅可以按下面
本谷已轉新invite link:

係唔係又轉咗新tg group？入唔到
同埋唔會重建俾放火燒嘅連儂牆
因為我有時都會痴少少嘢係果到

又改咗之前俾人attack

thx thx

呢啲獅子狗真係得閒，大家見到要小心

真係痴線

本來以為黐地下啲人唔會搣，點知真係有人咁得閒連地下都搣

老牛推

個谷又死咗？入唔到

四順撚
𠵱個觀塘半山區出名清靜，養熟成班廢老廢中
唔反抗因爲未燒到佢地，唔知d黑警有幾癲

如果個個仔女同佢講送中養老，可能個個都反枱變黃

好多獨居廢老新香港人
得順緻好啲

上邨嗰啲be water唔該

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。